其實香港人點解仲要生仔？

香港人接近每日都過住返工放工既生活
工作壓力大得可怕
Loop到65歲先可以完
個陣已經係等死階段了
想做咩都冇心冇力
香港人既生活就係咁絕望

既然香港人親身感受到呢股壓力同絕望
點解仲要生仔去比佢地感受呢種壓力呢？

偉大
捨仔為有錢人

完全係生仔出來做奴隸

智力有問題囉

同埋啲人成日話要生仔個人生先完滿
咁最完滿實係非洲啲窮人啦
個個生幾件

唔小心

最好笑就係一路呻政府無能一路呻樓價高一路呻老細無良一路呻香港冇出路
但係又一路生

你又窮又廢咪冇資格

大把人就係中意做野嗰成就咁，你估為錢咩，為錢嘅話大把有錢人唔做野啦，唔生仔嘅話家族地位，財富點傳承？

但係好多生仔既香港人都冇咩財富傳落去

因為唔想戴套

我真係無資格
但係我係公屋搭𨋢個陣成日見到啲人拖住幾件
我心諗：為咩丫？佢地大左咪又要每日返工放工，佢地大個真係可以做到自己鐘意做既野？

唔通社會上要個個都安居樂業？梗要有人幫有錢人做野架啦，唔係做有錢人有咩意思？為左食好啲住好啲？可以控制人嘅權力先最重要，個個窮撚都話唔生咁個社會有咩意義

既然窮人生出黎就係服侍有錢人
點解仲要生？為社會？

四大長老叫到有得唔生咩

你生活係你自己
臉皮厚d啦

香港已經係世界上最低出生率的地區

香港已經係世界上最低出生率的地區

不如問，點解南亞人非洲人，咁撚窮都要生仔生女